hutchgo邊度有得入哩程計劃？

定真係冇？一定要後尾揾航空公司補發？

誠哥個網真係太簡潔...簡潔到好似有漏焦

仲有近排個ubergo $66機票優惠點都用唔到...有冇人用到？

比較想知個套票點樣登記到1歲既BB

checkin嗰陣比佢入咪得

我搭日航儲AM唔知得唔得
冇試過咁買儲第款，以前都用換既
雖然我都知可以網上補領...

梗係可以 點會唔得 大把人咁做啦

最重要有membership number

確定一下
我係指去日航櫃檯個陣，佢會唔會處理埋

佢地都係OW我當然知可以互儲

咪講咗你有得入 佢一定識入

得，唔該巴打

得。12 月試過。hutchgo 買 JAL, online check-in 時可入 AM 。12 月 statement 已經見到入左數